遭市民斥無人支持 警稱自己都有五大訴求：吃喝玩樂玩

「星火同盟」早前遭警方凍結資金，又指懷疑當中有人涉及洗黑錢，並拘捕4人，網民周一（23日）發起集會，聲援星火同盟等人。大會佈有4.5萬人參與，集會結束後，市民陸續散去，看到在場有防暴警察，即指罵他們。在場警員則向市民揮手講「bye bye，返屋企瞓教喇。」防暴警並多謝市民支持。市民反罵：「冇人支持你哋。」有市民呼籲他們支持五大訴求，警員則回答：「我都有五大訴求，吃、喝、玩、樂、玩！」

警務處處長鄧炳強上月底於警察總部舉行「講座」，與逾400名警員交流。網上討論區「連登」其後流出一份內部文件，披露當日警員的多項「訴求」，包括要求取消「行咇」，改為「standby mode」（待命）。處方對此沒有斷然拒絕，稱會檢討並審視可「優化」地方。疑因有警員敵視公院醫護，當日更有人問及，能否讓受傷同袍使用解放軍醫院，惟處方在文件指因法律和實際原因，相關建議不可行。

嫖賭飲蕩吹就真

吃 喝 拉 睡 幹

毅進仔

毅進學歷黎講，組織到完整句子已經好好

唔同音當兩個訴求 魏晉仔字都唔識寫

挑釁市民好叻叻呀
等比人制裁啦

毅進不愧為毅進
弱智得相當弱智

死黑警，又唔讀書，又唔捉賊

警察真五大：嫖賭飲盪吹
信唔信每樣野都有休班狗相關新聞

吃喝玩樂挽

係咪上頭落order想改變形象洗底
唔洗指意

可能係吃喝換樂玩呢，換妻呀。
佢地鍾意3P嘛

挽你老母

邊有人自認低等動物架

吃喝玩樂柒
話你啊毅進仔

有改變過形象咩
一樣又串又廢

吃喝玩樂吉

瞓

邊個俾like d黑警咁on 9
明明現場個個行過都屌狗 血海深仇咁款

獻醜不如藏拙

呢啲咪豬囉

呢個真，黑警根本就係社會垃圾，冇知識冇能力做人扯線公仔但喺度扮大佬

毅進南北朝

毅進男不潮

賊又唔撚捉淨係掛住玩

講嫖賭飲盪吹咪仲好

換妻個換

偽進仔返鄰國學好d中文先衝出黎柒啦

True

好仔唔當差

呢D垃圾人種真係要絕後 一條龍既垃圾

有錢無命無時間你玩呀傻閪警察

吃喝玩樂柒

咁咪用和平遊行集會表達警察嘅訴求囉

點解用暴力架><好暴力呀 破壞晒

到我地止暴制亂喇

真係反映個人修養

點解恐怖份子唔搞遊行

陰公

借個位

［5%捐獻師2.0] 聖誕和你捐challenge

垃9圾 攞住9.5億都無得去玩 抵L死啦
我今日實去商場玩佢老母啊

我記得好耐好耐之前有個post個樓主係挑戰每人比個罪行佢 然後佢會搵休班狗犯個條罪既新聞

偷呃拐騙搶就真

真係細時唔讀書，大個做police

取消行咇？講到好似有行咁

呢班社會最低層嘅寄生蟲剩係識做呢啲嘢好正常啫

根本佢地都係當份工係玩紀律部隊喎

疑因有警員敵視公院醫護，當日更有人問及，能否讓受傷同袍使用解放軍醫院，惟處方在文件指因法律和實際原因，相關建議不可行。

點解唔得，係咪歧視香港警察唔俾佢地接受世界級既治療。香港醫療真係幫唔到佢地，俾佢地去解放軍醫院啦。

黑警變身前：食玩瞓屙J
黑警變身後：偷呃拐騙搶

姦淫擄掠殺

0n9 仔 有樣睇

入到去人哋老解唔笑佢小小傷都作大咩

屌，好撚柒

警員敵視全港市民，需要要求移民內地

2個音可以有唔同 所以當2個字？

第一眼望到

語癌

嫖賭飲當吹

有d狗賭外圍 賭到好撚大

感覺到班黑警已經唔在乎 決定爛到底 都好嘅

佢哋唔係扮嫁喎
真係狗嚟架喎

吃屎、喝尿、玩妻、樂地獄、玩鞋

果班少數真係麻撚煩
區選輸鳩左就縮入個閪到啦

吃、喝、玩、樂、玩

唉，又唔做野.....又唔讀書.....

哈林 虞澄興

maslow最低嗰層

低學歷低iq

進化到 數目字都唔識數

吃、喝、玩、樂、狗
人形垃圾

好弱智 咁低質既人

吃、喝、玩、樂、玩！
?????????????

有班警察毅進仔

5大訴求
嫖賭飲蕩吹

食，吃，吔，啅，吞

真係同畜生冇咩分別
只有最低需求

嚼

蕩 同 吹 係點解

吃、喝、玩、樂........................玩！
好明顯諗唔到啦DIU

+1+1

like a pig no different

警察當值時，公然向市民聲稱，警察五大訴求，為吃喝玩樂玩，其中將一個玩字，重複當作兩個訴求，這不但暴露自己沒文化，更嚴重的，是侮辱自己身為警察的專業，自貶公職，自貶人格。單憑這句嚴重不當的公開說話，這名警察便理應當受到紀律處分，但以現時香港警隊的腐敗黑暗，這名警察只會受到包庇縱容，繼續大模斯樣，一邊享受優厚俸祿，一邊踐踏交稅交差餉以供養他們的市民。

原來份人工高過唔少人既原因係因為個筆係殘疾金

蕩：游蕩，唔番工
吹：吸毒

數手指都fail

班友真係弱智唔係扮㗎喎

人生只追求生物本能已經好悲哀
仲要大大聲講出黎 仲要講錯
警狗不愧係人類最底層物種
警隊不負垃圾收容所之名

我地係幾個能力小但想幫小朋友嘅學生 我地只不過想做一個中介人 渠道去幫有需要嘅人 我見之前都有類似嘅channel 但係大部分都已經停止運作

希望大家可以share 出去

垃圾

需求層次理論(馬斯洛金字塔)
警察永遠起第五層(不擇手段，自私，道德人格簿弱)
香港人起頂層(自由，價值觀，人本主義)

證明藍屍有混入
好似上次比心

人禽之辨

但係POPO 實踐咗姦淫擄掠殺

No 2個玩唔同音
隻狗一定自我感覺良好

好多柒頭仲好撚多借口唔撚杯鳩啲黑警，
醒下啦屌你老母，做多少少都唔撚肯

對住小熊維尼同豬仔 含 吹 奶 啜 咬

推

成班毅進仔真係低等動物嚟

會藏拙既人就唔做狗啦

死、死、死、死、死！

推呢個回覆

香港警甴偶像：懷仔

社會垃圾香港警甴

拉

收撚皮啦
請你返黎standby
人工真係好賺

智障冇得救

連黑警老母都睇過既文宣

TG :

殺左咁多人仲想有訴求，想要自己同耶蘇講啦。

幫支共「挽」鞋呀嘛？

唔好問解散左會點
試下問唔解散可以點

玩x2

吃喝玩樂玩

吃喝玩樂玩都講得出？
無親耳聽到好難信...定係真係智力無下限？

先唔講佢哋追求嘅人生同畜生無乜分別

字都唔識多隻前線狗真係文盲級別

係人都知啦，除左呢啲你地仲識乜

吃黑鮑
喝母乳
換警嫂
樂人妻
玩賓周

性誕節真墮落

衝出嚟柒

唉，影衰香港

姦淫殺貪害

佢哋係咪真係洗哂腦
仲多謝市民支持

正解
[隨筆新詩]黎明前 光復後

捉到咁多人有槍，但無人用過。叫勇武地下化，改埋口號，日日清連儂牆。打壓真係無停過。無港獨呢個稻草人又點立23條？

嫖賭飲吹殺

我以為吹係....

有嘢唔做 最叻打壓示威者平民 垃圾黑警

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

中共就管唔住班憤青，港共就管唔住班克警，兩邊都係慢性自殺

吃喝玩樂玩

得四個咋

實現咗啦，佢無得食咩

滿分答案

淨係食玩訓咪同畜生冇分別

佢地既所謂五大訴求全部為個人既私慾
香港人既真五大訴求全部為他人同社會

警稱自己都有五大訴求: on L799

喂呀 唔好咁啦 咁難佢地點明呀 可唔可以體諒下佢地呀

除了顯示做警察都係智商低下之外
心智年齡都係得六歲

其實真係好醜怪....成日衝出黎柒

點解點解點解次次都要衝出黎柒